2nd in完等offer係最痛苦

3星期前in完line manager
上星期去in HR, 填form交cert交相
到宜家都未有消息 心情好忐忑

我都試過in 馬會嘅officer，second in完就無消息

通常兩三日都無就係收皮

佢講埋比我聽之後個process flow
大約星期二左右有消息
本身有個interview喺星期三
宜家唔知去唔去好

Thanks bro

有冇熟請人Process嘅巴絲
2nd in 先in HR填form交cert係咩玩法?
大唔大機會有offer

唔會請你 死心吧

打緊貿易戰阿 市道唔好 cut人都黎唔切 仲請你？

我覺得都大機會喎 等下啦

老閪都去啦 份工實得咩

一來星期三果間係細公司，我本身都只係麻麻哋想入去做。
二來成個5月已經突發咁請咗4日AL見工係人都知你想點了

其實點解會見完LINE MANAGER 先見HR..?
點解HR會係最後把關

係囉
之前都未見過咁樣
估都估唔到大唔大機會有offer

承你貴言

我次次倒返轉黎見都有offer 唔洗擔心

我都想好似巴打咁勁
三年冇見工了，有少少失信心

2nd in完都幾個星期了
我知自己應該衰問答
佢話我係有skill但未講到點幫到公司
所以

巴打你first in見咩人，2nd in又見咩人

First in HR 同 Supervisor,
2nd Department head,
第時會溝通嘅senior 同project manager

巴打加油
interview人夾人緣，唔反映個人能力，唔好灰心

4仔15k up

梗係去啦，in完真係兩份都請都仲有得揀。

真係睇公司，有d走成套流程揀人真係成個月先覆，又有d一樣走流程但有心請，三日完成哂123 in返得工

我都覺。。

屌我以為自己開POST
見咗四個SECOND IN喇已經

我hr 口頭俾埋offer
係差d大佬簽名。。。。
真定假呀

等左幾耐？
我以前份intern個hr都係咁講
係真的

1星期

我連HR都無搵過我阿.
見完個陣淨係叫我等消息
我又唔敢問

in完就頭也不回sd第二份架啦

佢個步驟有啲特別
先in line Manager，再過一星期再去hq 2nd in HR。
本身都想做呢份工，如果大機會就唔in其他了

想請問下咁多位巴絲
你地Second in多數隔幾耐先會有？

四個工作天

in唔到你就浪費左等嘅時間啦

本身明日都有另一份1st in,但我麻麻地想去
一來果間係細公司，我本身都只係麻麻哋想入去做。
二來成個5月已經突發咁請咗4日AL見工。係人都知你想點了

最快試過半日. 最慢就三個星期

點解要搞咁耐？
有咩做？

公司個個即刻entertain 你份新工咩

又可能要經過唔知幾多層睇

唔差在問埋....
2nd in 完到收到offer 多數隔幾耐

上星期second in 完, 之後HR有聯絡我拎資料, 但今日仲未收到offer, 好忐忑

我都想答到你. 但我都無OFFER阿

我都係上上個星期打電話問我拎，依家都未有消息

但係冇心請你又應該唔會問你拎咁多野, 依家每分鐘都睇一次電話

重點係hr同埋學校都問我攞資料，但又未比offer我，又唔打電話嚟三個星期啦...等到好攰....

咁你應該打去問下喎, 我都打算禮貌地問下status

但佢又冇話請我問我攞完資料，就話有消息再揾你

未繼續in囉,唔係on99等死一份工呀?

In左3 round 都未收offer ...
得翻兩個candidate ...